今年寵物展值唔值得去？

今日寵物展last day, 心大心細想去，想問下有無人去咗？多唔多嘢睇？

幾錢入場

好似30

真係平好多咩 d 野

有d牌子平過出面或者送多幾粒咁囉
我隻狗食開個隻重貴過hktv mall賣